{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076135110","data":{"timestamp":" 947076135109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076135746","data":{"timestamp":" 947076135745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076136004","data":{"timestamp":" 947076136003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076136577","data":{"timestamp":" 947076136572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076137745","data":{"timestamp":" 947076137744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076138515","data":{"timestamp":" 947076138514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076139932","data":{"timestamp":" 947076139931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076140831","data":{"timestamp":" 947076140830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076141474","data":{"timestamp":" 947076141473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076142416","data":{"timestamp":" 947076142415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076143069","data":{"timestamp":" 947076143068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076145490","data":{"timestamp":" 947076145489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076145746","data":{"timestamp":" 947076145745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076146685","data":{"timestamp":" 947076146685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076147579","data":{"timestamp":" 947076147578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076148429","data":{"timestamp":" 947076148428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076149335","data":{"timestamp":" 947076149334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076152107","data":{"timestamp":" 947076152107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076152544","data":{"timestamp":" 947076152543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076153257","data":{"timestamp":" 947076153257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076154318","data":{"timestamp":" 947076154317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076155259","data":{"timestamp":" 947076155258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076156094","data":{"timestamp":" 947076156093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076157051","data":{"timestamp":" 947076157051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076158674","data":{"timestamp":" 947076158672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076158890","data":{"timestamp":" 947076158889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076159748","data":{"timestamp":" 947076159747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076160459","data":{"timestamp":" 947076160459"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076160764","data":{"timestamp":" 947076160764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076161648","data":{"timestamp":" 947076161647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076162723","data":{"timestamp":" 947076162722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076165765","data":{"timestamp":" 947076165764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076166370","data":{"timestamp":" 947076166370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076167489","data":{"timestamp":" 947076167489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076168640","data":{"timestamp":" 947076168640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076169004","data":{"timestamp":" 947076169004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076169884","data":{"timestamp":" 947076169883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076171131","data":{"timestamp":" 947076171130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076171973","data":{"timestamp":" 947076171972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076174628","data":{"timestamp":" 947076174627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076175528","data":{"timestamp":" 947076175527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076176106","data":{"timestamp":" 947076176105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076176354","data":{"timestamp":" 947076176354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076177091","data":{"timestamp":" 947076177090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076177907","data":{"timestamp":" 947076177907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076180609","data":{"timestamp":" 947076180609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076181613","data":{"timestamp":" 947076181612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076182096","data":{"timestamp":" 947076182095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076182365","data":{"timestamp":" 947076182364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076183157","data":{"timestamp":" 947076183156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076184458","data":{"timestamp":" 947076184457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076184795","data":{"timestamp":" 947076184795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076186038","data":{"timestamp":" 947076186037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076186968","data":{"timestamp":" 947076186967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076187632","data":{"timestamp":" 947076187632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076187883","data":{"timestamp":" 947076187883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076188755","data":{"timestamp":" 947076188754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076189297","data":{"timestamp":" 947076189296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076189883","data":{"timestamp":" 947076189882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076190460","data":{"timestamp":" 947076190459"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076193216","data":{"timestamp":" 947076193215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076194486","data":{"timestamp":" 947076194486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076195509","data":{"timestamp":" 947076195508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076196875","data":{"timestamp":" 947076196874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076197932","data":{"timestamp":" 947076197930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076198471","data":{"timestamp":" 947076198471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076199635","data":{"timestamp":" 947076199635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076201090","data":{"timestamp":" 947076201089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076202236","data":{"timestamp":" 947076202236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076202788","data":{"timestamp":" 947076202787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076203750","data":{"timestamp":" 947076203749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076206297","data":{"timestamp":" 947076206296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076207276","data":{"timestamp":" 947076207276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076207582","data":{"timestamp":" 947076207582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076208358","data":{"timestamp":" 947076208357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076209732","data":{"timestamp":" 947076209732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076210401","data":{"timestamp":" 947076210401"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076210833","data":{"timestamp":" 947076210832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076211688","data":{"timestamp":" 947076211688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076212731","data":{"timestamp":" 947076212730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076213207","data":{"timestamp":" 947076213207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076214164","data":{"timestamp":" 947076214164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076214369","data":{"timestamp":" 947076214368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076215156","data":{"timestamp":" 947076215155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076217828","data":{"timestamp":" 947076217827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076218842","data":{"timestamp":" 947076218841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076219814","data":{"timestamp":" 947076219814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076221046","data":{"timestamp":" 947076221045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076221689","data":{"timestamp":" 947076221689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076222845","data":{"timestamp":" 947076222844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076223678","data":{"timestamp":" 947076223677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076224430","data":{"timestamp":" 947076224429"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076224606","data":{"timestamp":" 947076224606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076225382","data":{"timestamp":" 947076225381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076228591","data":{"timestamp":" 947076228591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076229881","data":{"timestamp":" 947076229880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076230732","data":{"timestamp":" 947076230730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076232934","data":{"timestamp":" 947076232932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076233815","data":{"timestamp":" 947076233813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076235049","data":{"timestamp":" 947076235049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076235739","data":{"timestamp":" 947076235738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076236308","data":{"timestamp":" 947076236308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076236948","data":{"timestamp":" 947076236948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076237977","data":{"timestamp":" 947076237976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076238375","data":{"timestamp":" 947076238375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076239107","data":{"timestamp":" 947076239106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076239608","data":{"timestamp":" 947076239607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076240054","data":{"timestamp":" 947076240054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076240679","data":{"timestamp":" 947076240678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076243018","data":{"timestamp":" 947076243017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076244709","data":{"timestamp":" 947076244708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076245871","data":{"timestamp":" 947076245871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076246654","data":{"timestamp":" 947076246653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076247131","data":{"timestamp":" 947076247130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076248208","data":{"timestamp":" 947076248207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076248776","data":{"timestamp":" 947076248776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076251440","data":{"timestamp":" 947076251439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076252360","data":{"timestamp":" 947076252359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076253081","data":{"timestamp":" 947076253080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076253261","data":{"timestamp":" 947076253260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076253785","data":{"timestamp":" 947076253785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076254512","data":{"timestamp":" 947076254512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076255081","data":{"timestamp":" 947076255080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076258010","data":{"timestamp":" 947076258009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076258638","data":{"timestamp":" 947076258637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076261965","data":{"timestamp":" 947076261964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076263367","data":{"timestamp":" 947076263367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076263657","data":{"timestamp":" 947076263657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076264541","data":{"timestamp":" 947076264540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076265814","data":{"timestamp":" 947076265814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076266696","data":{"timestamp":" 947076266695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076266793","data":{"timestamp":" 947076266793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076267144","data":{"timestamp":" 947076267143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076268210","data":{"timestamp":" 947076268209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076269164","data":{"timestamp":" 947076269163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076271159","data":{"timestamp":" 947076271159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076272016","data":{"timestamp":" 947076272014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076272121","data":{"timestamp":" 947076272121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076273116","data":{"timestamp":" 947076273115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076274591","data":{"timestamp":" 947076274591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076275660","data":{"timestamp":" 947076275659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076277225","data":{"timestamp":" 947076277225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076277781","data":{"timestamp":" 947076277780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076278533","data":{"timestamp":" 947076278532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076281518","data":{"timestamp":" 947076281518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076282759","data":{"timestamp":" 947076282758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076283572","data":{"timestamp":" 947076283571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076284685","data":{"timestamp":" 947076284685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076285288","data":{"timestamp":" 947076285287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076286264","data":{"timestamp":" 947076286263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076287137","data":{"timestamp":" 947076287136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076288264","data":{"timestamp":" 947076288263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076289366","data":{"timestamp":" 947076289365"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076292077","data":{"timestamp":" 947076292076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076293099","data":{"timestamp":" 947076293098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076294800","data":{"timestamp":" 947076294799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076295445","data":{"timestamp":" 947076295445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076295851","data":{"timestamp":" 947076295850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076296682","data":{"timestamp":" 947076296682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076299537","data":{"timestamp":" 947076299537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076300733","data":{"timestamp":" 947076300732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076301347","data":{"timestamp":" 947076301346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076302199","data":{"timestamp":" 947076302197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076303489","data":{"timestamp":" 947076303489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076304374","data":{"timestamp":" 947076304373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076305505","data":{"timestamp":" 947076305505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076305999","data":{"timestamp":" 947076305998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076306603","data":{"timestamp":" 947076306603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076307474","data":{"timestamp":" 947076307474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076308129","data":{"timestamp":" 947076308128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076308795","data":{"timestamp":" 947076308794"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076309316","data":{"timestamp":" 947076309316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076310066","data":{"timestamp":" 947076310066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076310549","data":{"timestamp":" 947076310548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076311084","data":{"timestamp":" 947076311084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076312084","data":{"timestamp":" 947076312084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076312364","data":{"timestamp":" 947076312364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076313249","data":{"timestamp":" 947076313249"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076315276","data":{"timestamp":" 947076315274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076316137","data":{"timestamp":" 947076316136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076317077","data":{"timestamp":" 947076317076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076317711","data":{"timestamp":" 947076317711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076317939","data":{"timestamp":" 947076317938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076318877","data":{"timestamp":" 947076318876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076320028","data":{"timestamp":" 947076320028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076320577","data":{"timestamp":" 947076320576"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076321379","data":{"timestamp":" 947076321379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076322173","data":{"timestamp":" 947076322172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076322768","data":{"timestamp":" 947076322767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076323624","data":{"timestamp":" 947076323624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076324508","data":{"timestamp":" 947076324508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076325367","data":{"timestamp":" 947076325367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076326081","data":{"timestamp":" 947076326080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076328088","data":{"timestamp":" 947076328087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076328650","data":{"timestamp":" 947076328649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076329651","data":{"timestamp":" 947076329650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076330337","data":{"timestamp":" 947076330337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076333641","data":{"timestamp":" 947076333641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076335023","data":{"timestamp":" 947076335022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076335274","data":{"timestamp":" 947076335273"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076335673","data":{"timestamp":" 947076335672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076336513","data":{"timestamp":" 947076336512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076337841","data":{"timestamp":" 947076337841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076339463","data":{"timestamp":" 947076339463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076339713","data":{"timestamp":" 947076339713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076340787","data":{"timestamp":" 947076340786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076342385","data":{"timestamp":" 947076342383"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076343904","data":{"timestamp":" 947076343904"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076344704","data":{"timestamp":" 947076344703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076344818","data":{"timestamp":" 947076344818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076345493","data":{"timestamp":" 947076345493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076346388","data":{"timestamp":" 947076346388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076348437","data":{"timestamp":" 947076348436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076348684","data":{"timestamp":" 947076348684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076349416","data":{"timestamp":" 947076349416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076350336","data":{"timestamp":" 947076350335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076350563","data":{"timestamp":" 947076350563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076351807","data":{"timestamp":" 947076351807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076354234","data":{"timestamp":" 947076354233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076354650","data":{"timestamp":" 947076354650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076355354","data":{"timestamp":" 947076355354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076356275","data":{"timestamp":" 947076356274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076357308","data":{"timestamp":" 947076357307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076358513","data":{"timestamp":" 947076358512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076359196","data":{"timestamp":" 947076359195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076360390","data":{"timestamp":" 947076360389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076361043","data":{"timestamp":" 947076361043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076361878","data":{"timestamp":" 947076361877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076362032","data":{"timestamp":" 947076362031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076363066","data":{"timestamp":" 947076363066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076365331","data":{"timestamp":" 947076365331"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076365849","data":{"timestamp":" 947076365848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076366678","data":{"timestamp":" 947076366677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076369648","data":{"timestamp":" 947076369648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076370360","data":{"timestamp":" 947076370359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076370985","data":{"timestamp":" 947076370984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076371847","data":{"timestamp":" 947076371846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076372891","data":{"timestamp":" 947076372890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076375074","data":{"timestamp":" 947076375074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076375524","data":{"timestamp":" 947076375523"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076376528","data":{"timestamp":" 947076376527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076377693","data":{"timestamp":" 947076377693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076378853","data":{"timestamp":" 947076378852"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076379650","data":{"timestamp":" 947076379650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076381171","data":{"timestamp":" 947076381171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076382105","data":{"timestamp":" 947076382105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076383441","data":{"timestamp":" 947076383440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076383974","data":{"timestamp":" 947076383973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076384596","data":{"timestamp":" 947076384596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076385460","data":{"timestamp":" 947076385460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076386293","data":{"timestamp":" 947076386293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076386943","data":{"timestamp":" 947076386942"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076387501","data":{"timestamp":" 947076387501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076388289","data":{"timestamp":" 947076388289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076388821","data":{"timestamp":" 947076388820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076389419","data":{"timestamp":" 947076389418"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076389630","data":{"timestamp":" 947076389630"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076390313","data":{"timestamp":" 947076390313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076391154","data":{"timestamp":" 947076391154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076393593","data":{"timestamp":" 947076393592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076393970","data":{"timestamp":" 947076393970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076394632","data":{"timestamp":" 947076394631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076395416","data":{"timestamp":" 947076395416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076395665","data":{"timestamp":" 947076395664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076396154","data":{"timestamp":" 947076396153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076396987","data":{"timestamp":" 947076396986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076397768","data":{"timestamp":" 947076397768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076398834","data":{"timestamp":" 947076398834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076399435","data":{"timestamp":" 947076399435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076402780","data":{"timestamp":" 947076402779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076403535","data":{"timestamp":" 947076403534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076404526","data":{"timestamp":" 947076404526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076405408","data":{"timestamp":" 947076405408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076406471","data":{"timestamp":" 947076406470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076406969","data":{"timestamp":" 947076406969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076408042","data":{"timestamp":" 947076408042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076409213","data":{"timestamp":" 947076409212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076410576","data":{"timestamp":" 947076410575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076410937","data":{"timestamp":" 947076410936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076411629","data":{"timestamp":" 947076411628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076411927","data":{"timestamp":" 947076411927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076412976","data":{"timestamp":" 947076412976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076415618","data":{"timestamp":" 947076415618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076417151","data":{"timestamp":" 947076417150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076418359","data":{"timestamp":" 947076418359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076418667","data":{"timestamp":" 947076418666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076419687","data":{"timestamp":" 947076419687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076420612","data":{"timestamp":" 947076420611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076421593","data":{"timestamp":" 947076421593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076421823","data":{"timestamp":" 947076421822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076422293","data":{"timestamp":" 947076422292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076423019","data":{"timestamp":" 947076423018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076423545","data":{"timestamp":" 947076423545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076425289","data":{"timestamp":" 947076425289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076425842","data":{"timestamp":" 947076425841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076426708","data":{"timestamp":" 947076426708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076426963","data":{"timestamp":" 947076426962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076427999","data":{"timestamp":" 947076427999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076429385","data":{"timestamp":" 947076429384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076431360","data":{"timestamp":" 947076431359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076431911","data":{"timestamp":" 947076431910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076432735","data":{"timestamp":" 947076432735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076433647","data":{"timestamp":" 947076433646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076434158","data":{"timestamp":" 947076434157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076435680","data":{"timestamp":" 947076435679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076438180","data":{"timestamp":" 947076438179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076438658","data":{"timestamp":" 947076438657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076440077","data":{"timestamp":" 947076440077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076440482","data":{"timestamp":" 947076440480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076440929","data":{"timestamp":" 947076440928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076441259","data":{"timestamp":" 947076441258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076442251","data":{"timestamp":" 947076442250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076443643","data":{"timestamp":" 947076443642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076444720","data":{"timestamp":" 947076444720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076445443","data":{"timestamp":" 947076445443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076445675","data":{"timestamp":" 947076445675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076446448","data":{"timestamp":" 947076446447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076446721","data":{"timestamp":" 947076446720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076447343","data":{"timestamp":" 947076447342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076447567","data":{"timestamp":" 947076447567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076448468","data":{"timestamp":" 947076448468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076451518","data":{"timestamp":" 947076451517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076452108","data":{"timestamp":" 947076452107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUTO"," userResponse":" MVUTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076452959","data":{"timestamp":" 947076452959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076453882","data":{"timestamp":" 947076453881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076454805","data":{"timestamp":" 947076454805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076457584","data":{"timestamp":" 947076457583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076458782","data":{"timestamp":" 947076458781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076459321","data":{"timestamp":" 947076459320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANDE"," userResponse":" PANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076460223","data":{"timestamp":" 947076460223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076461142","data":{"timestamp":" 947076461141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076461796","data":{"timestamp":" 947076461795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076462506","data":{"timestamp":" 947076462506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076464752","data":{"timestamp":" 947076464751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076465884","data":{"timestamp":" 947076465884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMANI"," userResponse":" JAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076467073","data":{"timestamp":" 947076467072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076468125","data":{"timestamp":" 947076468124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076468989","data":{"timestamp":" 947076468989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076469338","data":{"timestamp":" 947076469337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076470201","data":{"timestamp":" 947076470200"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTWA"," userResponse":" KUVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076470467","data":{"timestamp":" 947076470466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076470999","data":{"timestamp":" 947076470999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076471211","data":{"timestamp":" 947076471210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076471826","data":{"timestamp":" 947076471825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076474435","data":{"timestamp":" 947076474434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076475075","data":{"timestamp":" 947076475075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076475562","data":{"timestamp":" 947076475561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076476885","data":{"timestamp":" 947076476884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076477395","data":{"timestamp":" 947076477394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076477614","data":{"timestamp":" 947076477614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076478288","data":{"timestamp":" 947076478287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076479335","data":{"timestamp":" 947076479334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAVUTWA"," userResponse":" INAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076480052","data":{"timestamp":" 947076480052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076480271","data":{"timestamp":" 947076480270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076480920","data":{"timestamp":" 947076480920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076481815","data":{"timestamp":" 947076481814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076482090","data":{"timestamp":" 947076482090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076482824","data":{"timestamp":" 947076482824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076483639","data":{"timestamp":" 947076483637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076483925","data":{"timestamp":" 947076483924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076484668","data":{"timestamp":" 947076484668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076487237","data":{"timestamp":" 947076487236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076488534","data":{"timestamp":" 947076488533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076489429","data":{"timestamp":" 947076489428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076489793","data":{"timestamp":" 947076489793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076490318","data":{"timestamp":" 947076490317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076491142","data":{"timestamp":" 947076491141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076491420","data":{"timestamp":" 947076491419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076494063","data":{"timestamp":" 947076494062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076494550","data":{"timestamp":" 947076494549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076495533","data":{"timestamp":" 947076495532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076496000","data":{"timestamp":" 947076496000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076496706","data":{"timestamp":" 947076496704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076497290","data":{"timestamp":" 947076497289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076497891","data":{"timestamp":" 947076497891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076498812","data":{"timestamp":" 947076498812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076501343","data":{"timestamp":" 947076501342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076501882","data":{"timestamp":" 947076501881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076503148","data":{"timestamp":" 947076503147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTWA"," userResponse":" IKAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076503959","data":{"timestamp":" 947076503958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAWA"," userResponse":" IKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076505190","data":{"timestamp":" 947076505189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076505560","data":{"timestamp":" 947076505559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076506814","data":{"timestamp":" 947076506813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076510194","data":{"timestamp":" 947076510193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076511728","data":{"timestamp":" 947076511727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIRUSHA"," userResponse":" AKAJIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076512281","data":{"timestamp":" 947076512281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076512898","data":{"timestamp":" 947076512898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076515712","data":{"timestamp":" 947076515711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076516296","data":{"timestamp":" 947076516296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANDO"," userResponse":" TANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076516879","data":{"timestamp":" 947076516878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076518209","data":{"timestamp":" 947076518208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMECHUKULIWA"," userResponse":" ZIMECHUKULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076518489","data":{"timestamp":" 947076518488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076519359","data":{"timestamp":" 947076519359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076521100","data":{"timestamp":" 947076521100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIVUTA"," userResponse":" ALIJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076522714","data":{"timestamp":" 947076522713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076523372","data":{"timestamp":" 947076523372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076525007","data":{"timestamp":" 947076525006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUMIVU"," userResponse":" MAUMIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076526088","data":{"timestamp":" 947076526088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076526629","data":{"timestamp":" 947076526628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076527516","data":{"timestamp":" 947076527515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFUKWE"," userResponse":" UFUKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076529954","data":{"timestamp":" 947076529950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076531624","data":{"timestamp":" 947076531623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAHEMA"," userResponse":" AKAHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076532499","data":{"timestamp":" 947076532499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076533714","data":{"timestamp":" 947076533714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJONZI"," userResponse":" MAJONZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076534723","data":{"timestamp":" 947076534720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076535561","data":{"timestamp":" 947076535560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076536414","data":{"timestamp":" 947076536413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076537210","data":{"timestamp":" 947076537210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076538447","data":{"timestamp":" 947076538446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PENGINE"," userResponse":" PENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076539088","data":{"timestamp":" 947076539087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076540158","data":{"timestamp":" 947076540157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUWA"," userResponse":" HALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076540803","data":{"timestamp":" 947076540802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076541386","data":{"timestamp":" 947076541386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076542113","data":{"timestamp":" 947076542112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076544262","data":{"timestamp":" 947076544259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076544923","data":{"timestamp":" 947076544922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076545534","data":{"timestamp":" 947076545533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076546927","data":{"timestamp":" 947076546926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076548118","data":{"timestamp":" 947076548118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076548891","data":{"timestamp":" 947076548890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076549554","data":{"timestamp":" 947076549553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076550677","data":{"timestamp":" 947076550677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINANE"," userResponse":" MINANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076552192","data":{"timestamp":" 947076552191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076553337","data":{"timestamp":" 947076553336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076555466","data":{"timestamp":" 947076555465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076556417","data":{"timestamp":" 947076556416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076557168","data":{"timestamp":" 947076557167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076558278","data":{"timestamp":" 947076558278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076559061","data":{"timestamp":" 947076559061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076559883","data":{"timestamp":" 947076559883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076562639","data":{"timestamp":" 947076562637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076562759","data":{"timestamp":" 947076562759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 5099894f-f501-4545-8600-0347c9856e7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076591813","data":{"timestamp":" 947076591813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 77c47bfc-39b5-4702-af58-41b148b9f3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_sovipa_hufuvo-sujuye-sovipa"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" sovipa"," userResponse":" sovipa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076600183","data":{"timestamp":" 947076600183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 77c47bfc-39b5-4702-af58-41b148b9f3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_rutiza_fihulu-mozagu-rutiza"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" rutiza"," userResponse":" rutiza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076606943","data":{"timestamp":" 947076606943"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 77c47bfc-39b5-4702-af58-41b148b9f3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_sujuye_vitezu-sujuye-jowoma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" sujuye"," userResponse":" sujuye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076615831","data":{"timestamp":" 947076615831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 77c47bfc-39b5-4702-af58-41b148b9f3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fihulu_peyake-hufuvo-fihulu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fihulu"," userResponse":" fihulu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076626866","data":{"timestamp":" 947076626866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 77c47bfc-39b5-4702-af58-41b148b9f3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_yenake_yenake-zojuwu-veweho"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" yenake"," userResponse":" yenake"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076633866","data":{"timestamp":" 947076633866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 77c47bfc-39b5-4702-af58-41b148b9f3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ponuvi_fekewa-rinoke-ponuvi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ponuvi"," userResponse":" ponuvi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076641530","data":{"timestamp":" 947076641530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 77c47bfc-39b5-4702-af58-41b148b9f3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tafemi_tafemi-rutiza-sovipa"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tafemi"," userResponse":" tafemi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076648206","data":{"timestamp":" 947076648206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 77c47bfc-39b5-4702-af58-41b148b9f3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_walimu_lununa-walimu-yulefo"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" walimu"," userResponse":" walimu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076663236","data":{"timestamp":" 947076663235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 77c47bfc-39b5-4702-af58-41b148b9f3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vomuzo_bodabi-vomuzo-zojuwu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vomuzo"," userResponse":" vomuzo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076671734","data":{"timestamp":" 947076671734"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 77c47bfc-39b5-4702-af58-41b148b9f3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_lorewi_jezipi-lorewi-bodabi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" lorewi"," userResponse":" lorewi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076677516","data":{"timestamp":" 947076677516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 77c47bfc-39b5-4702-af58-41b148b9f3b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.show.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_lorewi_jezipi-lorewi-bodabi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076703544","data":{"timestamp":" 947076703544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4f8a0d85-8473-4e7f-a391-ca46e256f1b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mozagu_tunosi-fihulu-mozagu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mozagu"," userResponse":" mozagu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076710787","data":{"timestamp":" 947076710787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4f8a0d85-8473-4e7f-a391-ca46e256f1b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_walimu_walimu-fobenu-huvufo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" walimu"," userResponse":" walimu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076719121","data":{"timestamp":" 947076719121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4f8a0d85-8473-4e7f-a391-ca46e256f1b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_rutiza_ravojo-rutiza-rinoke"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" rutiza"," userResponse":" rutiza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076727235","data":{"timestamp":" 947076727235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4f8a0d85-8473-4e7f-a391-ca46e256f1b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_rinoke_rinoke-limame-jowoma"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" rinoke"," userResponse":" rinoke"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076739137","data":{"timestamp":" 947076739137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4f8a0d85-8473-4e7f-a391-ca46e256f1b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pazaba_tuvari-pazaba-jezipi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pazaba"," userResponse":" pazaba"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076744841","data":{"timestamp":" 947076744841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4f8a0d85-8473-4e7f-a391-ca46e256f1b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tuvari_voriza-tuvari-jowoma"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tuvari"," userResponse":" tuvari"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076750870","data":{"timestamp":" 947076750869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4f8a0d85-8473-4e7f-a391-ca46e256f1b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pumise_dopufa-pumise-lorewi"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pumise"," userResponse":" pumise"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076764111","data":{"timestamp":" 947076764111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4f8a0d85-8473-4e7f-a391-ca46e256f1b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_hufuvo_tunosi-jowoma-hufuvo"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" hufuvo"," userResponse":" tunosi"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076770420","data":{"timestamp":" 947076770420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4f8a0d85-8473-4e7f-a391-ca46e256f1b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_hufuvo_tunosi-jowoma-hufuvo"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" hufuvo"," userResponse":" hufuvo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076782785","data":{"timestamp":" 947076782784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4f8a0d85-8473-4e7f-a391-ca46e256f1b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_limame_fobenu-limame-yujaya"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" limame"," userResponse":" limame"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076813913","data":{"timestamp":" 947076813913"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4f8a0d85-8473-4e7f-a391-ca46e256f1b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_peyake_peyake-yenake-pazaba"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" peyake"," userResponse":" pazaba"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076820101","data":{"timestamp":" 947076820101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4f8a0d85-8473-4e7f-a391-ca46e256f1b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_peyake_peyake-yenake-pazaba"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" peyake"," userResponse":" peyake"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076825867","data":{"timestamp":" 947076825865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4f8a0d85-8473-4e7f-a391-ca46e256f1b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_peyake_peyake-yenake-pazaba"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.6.noShow.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076849476","data":{"timestamp":" 947076849475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" c76e977f-13b9-4700-8ea0-fd22353d73a3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.6.noShow.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_tunosi_sovipa_voriza"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.6.noShow.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076856078","data":{"timestamp":" 947076856078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" c76e977f-13b9-4700-8ea0-fd22353d73a3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.6.noShow.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_lorewi_veweho_jowoma"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.6.noShow.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076862678","data":{"timestamp":" 947076862678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" c76e977f-13b9-4700-8ea0-fd22353d73a3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.6.noShow.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_veweho_tuvari_dopufa"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.6.noShow.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076870153","data":{"timestamp":" 947076870153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" c76e977f-13b9-4700-8ea0-fd22353d73a3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.6.noShow.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_veweho_tuvari_dopufa"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.6.noShow.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076876841","data":{"timestamp":" 947076876841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" c76e977f-13b9-4700-8ea0-fd22353d73a3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.6.noShow.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_sujuye_lununa_veweho"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.6.noShow.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076883510","data":{"timestamp":" 947076883510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" c76e977f-13b9-4700-8ea0-fd22353d73a3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.6.noShow.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_fihulu_yulefo_jowoma"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.6.noShow.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076890150","data":{"timestamp":" 947076890150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" c76e977f-13b9-4700-8ea0-fd22353d73a3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.6.noShow.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ravojo_lununa_yujaya"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.6.noShow.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076896798","data":{"timestamp":" 947076896797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" c76e977f-13b9-4700-8ea0-fd22353d73a3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.6.noShow.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pazaba_fihulu_rinoke"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.6.noShow.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076903448","data":{"timestamp":" 947076903448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" c76e977f-13b9-4700-8ea0-fd22353d73a3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.6.noShow.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ponuvi_bodabi_ravojo"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.6.noShow.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076910079","data":{"timestamp":" 947076910079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" c76e977f-13b9-4700-8ea0-fd22353d73a3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.6.noShow.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_hufuvo_jezipi_fekewa"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.6.noShow.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076916716","data":{"timestamp":" 947076916716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" c76e977f-13b9-4700-8ea0-fd22353d73a3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.6.noShow.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_fekewa_pumise_vitezu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.6.noShow.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076924176","data":{"timestamp":" 947076924175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" c76e977f-13b9-4700-8ea0-fd22353d73a3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.6.noShow.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_fekewa_pumise_vitezu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.6.noShow.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076936251","data":{"timestamp":" 947076936251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" c76e977f-13b9-4700-8ea0-fd22353d73a3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.6.noShow.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_fekewa_pumise_vitezu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076956160","data":{"timestamp":" 947076956160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sujuye"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SUJUYE"," userResponse":" START_SUJUYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076957742","data":{"timestamp":" 947076957742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sujuye"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUJUYE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076958814","data":{"timestamp":" 947076958814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sujuye"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUJUYE"," userResponse":" SUJUYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076965239","data":{"timestamp":" 947076965239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" limame"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMAME"," userResponse":" LIMAME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076966305","data":{"timestamp":" 947076966304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" limame"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMAME"," userResponse":" LIMAME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076980205","data":{"timestamp":" 947076980204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" veweho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VEWEHO"," userResponse":" VEWEHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076981274","data":{"timestamp":" 947076981274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" veweho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VEWEHO"," userResponse":" VEWEHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076985223","data":{"timestamp":" 947076985223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" voriza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" VORIZA"," userResponse":" START_VORIZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076986440","data":{"timestamp":" 947076986440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" voriza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VORIZA"," userResponse":" VORIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076987506","data":{"timestamp":" 947076987505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" voriza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VORIZA"," userResponse":" VORIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076990619","data":{"timestamp":" 947076990618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pumise"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUMISE"," userResponse":" PUMISE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076991679","data":{"timestamp":" 947076991679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pumise"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUMISE"," userResponse":" PUMISE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076996418","data":{"timestamp":" 947076996418"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" rinoke"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RINOKE"," userResponse":" RINOKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947076997486","data":{"timestamp":" 947076997485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" rinoke"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RINOKE"," userResponse":" RINOKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077001362","data":{"timestamp":" 947077001361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jowoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JOWOMA"," userResponse":" JOWOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077002426","data":{"timestamp":" 947077002425"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jowoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JOWOMA"," userResponse":" JOWOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077008681","data":{"timestamp":" 947077008680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jezipi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JEZIPI"," userResponse":" JEZIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077009762","data":{"timestamp":" 947077009762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jezipi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JEZIPI"," userResponse":" JEZIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077015687","data":{"timestamp":" 947077015686"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ravojo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RAVOJO"," userResponse":" START_RAVOJO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077019370","data":{"timestamp":" 947077019369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ravojo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" RAVOJO"," userResponse":" START_RAVOJO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077021163","data":{"timestamp":" 947077021162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ravojo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAVOJO"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077022236","data":{"timestamp":" 947077022235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ravojo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAVOJO"," userResponse":" RAVOJO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077024572","data":{"timestamp":" 947077024571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" yulefo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULEFO"," userResponse":" YULEFO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077025676","data":{"timestamp":" 947077025676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" yulefo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULEFO"," userResponse":" YULEFO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-6.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077029409","data":{"timestamp":" 947077029408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" yulefo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077029545","data":{"timestamp":" 947077029545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 4199ee1f-44cc-40da-bdbc-a8377b32ac73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-6.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" yulefo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULEFO"," userResponse":" YULEFO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077065665","data":{"timestamp":" 947077065665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vomuzo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077069520","data":{"timestamp":" 947077069520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vomuzo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077074787","data":{"timestamp":" 947077074787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vomuzo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077079500","data":{"timestamp":" 947077079500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vomuzo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077084295","data":{"timestamp":" 947077084295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vomuzo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077087136","data":{"timestamp":" 947077087136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vomuzo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077099976","data":{"timestamp":" 947077099975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_limame"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077103079","data":{"timestamp":" 947077103079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_limame"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077108766","data":{"timestamp":" 947077108766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_limame"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077113691","data":{"timestamp":" 947077113691"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_limame"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077118465","data":{"timestamp":" 947077118465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_limame"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077123919","data":{"timestamp":" 947077123919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_limame"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077128434","data":{"timestamp":" 947077128434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_limame"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077161944","data":{"timestamp":" 947077161944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077165757","data":{"timestamp":" 947077165757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" c"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077175083","data":{"timestamp":" 947077175083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077179248","data":{"timestamp":" 947077179248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077187181","data":{"timestamp":" 947077187181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077194849","data":{"timestamp":" 947077194849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077205238","data":{"timestamp":" 947077205238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077216586","data":{"timestamp":" 947077216586"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077226579","data":{"timestamp":" 947077226579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077229236","data":{"timestamp":" 947077229236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077235079","data":{"timestamp":" 947077235078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077253989","data":{"timestamp":" 947077253989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077260722","data":{"timestamp":" 947077260722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077263912","data":{"timestamp":" 947077263912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077269288","data":{"timestamp":" 947077269287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077276278","data":{"timestamp":" 947077276277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077279614","data":{"timestamp":" 947077279614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077282643","data":{"timestamp":" 947077282643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077284875","data":{"timestamp":" 947077284875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077289221","data":{"timestamp":" 947077289221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077308097","data":{"timestamp":" 947077308097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ponuvi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077314952","data":{"timestamp":" 947077314951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ponuvi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077319859","data":{"timestamp":" 947077319859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ponuvi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077329035","data":{"timestamp":" 947077329035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ponuvi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077332873","data":{"timestamp":" 947077332873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ponuvi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077335644","data":{"timestamp":" 947077335644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ponuvi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077338645","data":{"timestamp":" 947077338645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ponuvi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077340703","data":{"timestamp":" 947077340703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ponuvi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077358123","data":{"timestamp":" 947077358123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lorewi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077360630","data":{"timestamp":" 947077360630"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lorewi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077363460","data":{"timestamp":" 947077363460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lorewi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077370246","data":{"timestamp":" 947077370246"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lorewi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077377921","data":{"timestamp":" 947077377921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lorewi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077383029","data":{"timestamp":" 947077383029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lorewi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077389498","data":{"timestamp":" 947077389498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lorewi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077391435","data":{"timestamp":" 947077391435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lorewi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077398801","data":{"timestamp":" 947077398801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lorewi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077406014","data":{"timestamp":" 947077406014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lorewi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077410175","data":{"timestamp":" 947077410175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lorewi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077421626","data":{"timestamp":" 947077421626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lorewi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077441933","data":{"timestamp":" 947077441933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sujuye"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077444338","data":{"timestamp":" 947077444338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sujuye"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077446863","data":{"timestamp":" 947077446863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sujuye"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077449568","data":{"timestamp":" 947077449568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sujuye"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077452732","data":{"timestamp":" 947077452732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sujuye"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077456364","data":{"timestamp":" 947077456364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sujuye"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077469448","data":{"timestamp":" 947077469448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dopufa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" R"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077475831","data":{"timestamp":" 947077475831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dopufa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077483852","data":{"timestamp":" 947077483851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dopufa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077491314","data":{"timestamp":" 947077491313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dopufa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077495746","data":{"timestamp":" 947077495746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dopufa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077498511","data":{"timestamp":" 947077498511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dopufa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077502098","data":{"timestamp":" 947077502098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dopufa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077504675","data":{"timestamp":" 947077504675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dopufa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077523273","data":{"timestamp":" 947077523272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitezu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077526154","data":{"timestamp":" 947077526153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitezu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077529265","data":{"timestamp":" 947077529265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitezu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077532274","data":{"timestamp":" 947077532273"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitezu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077535854","data":{"timestamp":" 947077535854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitezu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077538269","data":{"timestamp":" 947077538269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitezu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077548615","data":{"timestamp":" 947077548615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeraha"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077551152","data":{"timestamp":" 947077551152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeraha"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077555382","data":{"timestamp":" 947077555382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeraha"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077558926","data":{"timestamp":" 947077558926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeraha"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077562484","data":{"timestamp":" 947077562483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeraha"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077564785","data":{"timestamp":" 947077564785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeraha"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947077578381","data":{"timestamp":" 947077578379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_154158"," gameId":" 7950c87f-3644-49a4-ad2b-c5cb50819fac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_zeraha"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}